---
title: "O Blog Seiva Jr está de volta!"
date: 2020-10-17T00:00:00.000Z
tags:
  - Empresa junior
  - Meio ambiente
  - SeivaJuntos
  - Sustentabilidade
---

<!-- wp:social-links -->
<ul class="wp-block-social-links">



</ul>


<p>O <strong>Blog Seiva Jr</strong> está de volta!</p>
<p><iframe src="//giphy.com/embed/5GoVLqeAOo6PK" width="480" height="374" frameborder="0"></iframe></p>
<p>Estamos muito felizes em anunciar que o nosso <strong>Blog Seiva Jr</strong> está de volta em 2020!</p>
<p>Traremos diversos assuntos para discussão a partir do dia <strong>19 de outubro</strong>!</p>
<p><iframe src="//giphy.com/embed/3o7abKhOpu0NwenH3O" width="480" height="270" frameborder="0"></iframe></p>
<p>Não deixem de nos seguir nas nossas mídias sociais.</p>
<p><b>#SeivaJuntos</b></p>


